[突發]今日 觀塘要人

有位手足俾人搜到身上面有汽油彈
情況唔多樂觀

今日1430 觀塘裁判法

院有冇人可以去聲援下手足
手足唔係condom

推

pish

推, 支持手足

PUSH

辛苦前線
香港人欠你太多

推！！！！！！

Push

知道

推 唔到

改咗1400啊

PISH

有無個姓？
我想知係唔係我朋友

渣架

插贜嫁禍

推！

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

改左1400啊各位！

竹

push

手足撐住！

B.Y

義士唔係Condom

推唔郁

堆

幫推

咩名 係唔係學生

PUSH!

推呀

朋友會唔知？

推！！！！

我都問緊佢女朋友
我諗未必係
因為如果係我諗我會知

推 !

觀塘法院？

集人

Pish

太子13歲果個？

另一個啊

係咪琴日將軍澳嗰個？

識佢嘅人一定知 我上面講嗰兩個英文字係佢

渣你老母

對唔住
去唔到呀

會去 有冇多啲資訊

Pushhh

睇黎坐好多年

有無你老母咁渣 比狗屌

想問藏有汽油彈係咪好大機會冇得保釋

你老母都坐咗好多年

push。

10月20 九龍見

文宣材料

Twitter戰線

去唔到不過推

Tui

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

樓主係佢朋友？

手足加油

推丫

前晚將軍澳嘅手足？

所有手足都係樓主朋友

係啊推！

係！姓姚

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

手足

推推推

真係要聲援

咁未入硬暴動

樂觀啲先！

將軍澳嗰位俾便衣話有汽油彈
禁低佢搵咗幾分鐘毛都冇條

唔好亂噏
係咪汽油彈唔到我地講
可能係樽, 可能係布, 可能係其他
一日未掟, 係咪汽油彈都係一個迷
再加上, 係咪屬於佢又係另一個問題

想問係告咩罪？
藏有非法用品定咩
都未放魔法會點計

有 樓主

又或者根本俾人插贓嫁禍

不要爆更多

比幾個便衣捉
無show過委任證齋戴一樣嘅灰口罩

陣間見

推！師弟黎希望唔好判太重

依到話淨係搵到塊布咋喎，佢有埋圖

辛苦手足

屌 啲狗係咪又老屈

幫手推

推一推 睇comment 明明淨係搜到塊布

應該太急提堂 連案件no.都未問到

推推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

要人

pp

之前睇新聞都話係搵到布only

推。

加油

前線不是condom

pushhh arr

tui

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

手足 今日嘅流程應該
係2:00有人送佢過嚟
然後2:30開庭
Usually it will be in court 1!

推！！

court 1!

一陣到

用呢點試下打唔打得甩

1430開庭
court 1

咁應該幾點到

應該幾點到

P

駛唔駛早D去排隊

如果時間鬆動的話，預14:00好啲

721
811
831
101

咁快判刑咩？

請留返位置給認識b y的人
14:10 如有空缺 才進場旁聽

怒推

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1020 梳士巴利花園見

推啊

咩成分?

佢個支野係咩成份? 氣酒? 天拿水? 酒精?

推啊
要人

繼續推到1400

咁大獲，推

1

入去刧手足

我同同事拉隊去！

撐手足

Push!!!!

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

再push

願平安

仲有冇人來緊？好少人

。

已到，少人，人呢？

推 推

嘩

好多人喎師兄

原來3樓

去唔到照推

3樓啊！好多人排緊！

希望手足見到咁多人聲援會安心啲！
等佢知道無論咩事都會有人陪住佢
佢唔係自己一個

手足唔係condom
一個都不能少

求問可以點幫義士
---------from

#觀塘裁判法院第一庭 #aoabh #poow

押後12月10日 1430
拒絕被告保釋

義士眼泛淚光
舞台燈光設計公司職員
家庭經濟拮据

10月23日保釋覆核申請

推手

一定要幫佢啊
義士不是condom

可以點幫 眾籌又點樣先肯定落到佢屋企人到

可唔可以一齊籌錢俾佢屋企請個好啲嘅律師，我驚星火啲律師好忙，處理唔夠好佢個case

聯絡佢最熟嘅朋友

跪求大家揾一個好律師比佢 我真係望到好心up

屌你老母狗官

#觀塘裁判法院第一庭 #AOABH?
1835
押後12月10日
等認人手續 警方調查
案發時，大批市民表達不同意見，被告用右手打證人一下，令證人感受害怕
警誡下承認有打證人

同時干犯兩宗案件
1836 控罪poow
兩枝汽油彈
TKO堵路 set rb 堵路 popo到場示威者逃去
被告在Popo附近企圖燃點汽油彈，休班警到場制伏

被告管有雷射槍 汽油彈 索帶 面罩
警誡下承認自行製造汽油彈

各位手足真係要幫佢

警誡下承認定係打到佢認

唉 認左好難打？

係要認都要喺法庭認
所以畀人拉咗點都好
只可以講我無嘢講

法庭文字直播台()

#九龍城法院第一庭
黃XX
林XX
企圖縱火
十月十四日 旺角警署縱火
--------------------------------------
控方反對保釋，案情嚴重，有警員目擊二人投擲汽油彈，亦有閉路電視錄得片段。
--------------------------------------
二人於警誡下聲稱仇視政府而縱火。
（直播員：做咩咁傻...）
--------------------------------------
辯方指第一被告為中學生，無任何刑事紀錄，可繳交五千元保釋金，可每日到警署報到，願意遵守宵禁令及不離開香港，反對保釋。
--------------------------------------
被告越南出身，香港長大。
（直播員：擁抱香港價值就係香港人！）
--------------------------------------
辯方指警方曾威嚇打死被告，會拘捕被告全家，迫他唱「願榮光歸警察」，聲稱警察和法官痛恨越南人，會將其重判。
被告於此情況下招認。
--------------------------------------

根本係老屈！
比人打到認！
DHLM

如果真係有巴打可以幫到手足同屋企人舒緩經濟壓力可以聯絡我感激不盡

Tg:

可唔可以講清楚你同手足係咩關係先

經手足朋友同佢屋企人聯絡過後，手足屋企人暫時並未有提及需要金錢上嘅支援，各位巴打唔好信佢住